[連登有愛]小弟今日生日想乞句生日快樂

生日快樂呀巴打

Thanks

多謝巴打

巴打生日快樂

happy birthday

生日快樂

多謝咁多位巴絲打 冇人擺自己係第一位好辛苦